所有人手機鎖屏上面加自己英文全名

佢話點證明就係鎖屏睇到全名

但無論點都好

我唔解鎖手機